召集所有去過以色列既面孔

好想去

去睇耶路撒冷哭牆

阿卡十字軍遺蹟

馬撒達古城

有無巴絲打分享下